千祈千祈唔好同公主病港女去旅行!!!

[長文慎入]

話說小弟有個青梅竹馬嘅女仔friend。細個嗰時兩家人一齊都去過幾次旅行，但係其實每次去都搞到唔係咁開心 (有機會下面再講)。今個聖誕佢又撩我去北歐，仲要去成18日，我嗰時諗大家都大個啦，應該唔會咁易有爭執。但係第一日就已經出咗事。

頭兩晚係住同一間Airbnb。房係佢book嘅，佢book咗間房得一張床。但係好彩有張充氣床墊，咁梗係我瞓啦，所以就瞓咗兩日地下。去到夜晚嗰時真係好凍 ，所以想轉身攞返件冷衫，郁到張被小小已經俾佢屌我夜媽媽喺度搞乜，我無理佢繼續訓 。之後嗰日都有因為其他小事西左我成日，態度差到不得了，我都唔知點同佢溝通所以唯有自己玩下電話咁 。

好啦入戲肉啦。第二晚係有兩間房嘅，佢果晚講過話「聽朝八點半」，因為佢前幾日都有叫醒我，所以我認定咗八點半係起身嘅時間，但係我都較咗八點鬧鐘。 第三日嘅朝頭早九點半要去坐船，行去碼頭條路其實5分鐘(琴日已經行過一次)，點知七點半佢已經敲門吵醒咗我 ，跟住我求其話得啦就瞓到我個鬧鐘響。最後我八點九就ready好晒出得門口。點知一行出門口佢已經黑晒面，係咁俾說話我聽。原來佢係想叫我八點半就出門口，我就話行過去5分鐘咋喎。跟住佢開始撩交嗌，話咩我要慢慢行架嗰啲廢話，又話人哋嗰度要早15分鐘登船 (最後等到5分鐘前先俾人上)，又話聽日要趕飛機唔該你再早啲 (聽日班飛係晏晝兩點 )。我開始意識到佢喺度無理取鬧所以冇理佢，最後九點正就已經到咗碼頭，傻鳩鳩咁吹左半個鐘頭風... 但係我都冇出過半句聲。

之後嗰日佢又book咗得一間房嘅Airbnb，但係今次冇床墊，咁我唯有去問個房主肯唔肯比我瞓梳化，點知佢死都唔肯 。跟住我入返房同個女仔講，點知佢就咁拋底一句「我唔知你自己諗掂佢」就走咗去沖涼。聽完呢句我個心已經好唔舒服 ，嗰時佢已經霸哂間房，周圍放晒自己啲嘢，但係其實大家都係夾咁多房錢。等佢出返嚟我就平心靜氣咁提議「腳對頭，背對背」咁訓。點知佢即刻發晒爛渣，話我尋晚(上面講有兩間房過晚)已經搞到佢冇教好訓，話我凌晨12點喺隔離房唱歌同插電制。但係其實我11點已經瞓咗，我係有唱歌但係最多都係10點幾，同埋我係聽麥浚龍首困獸28 哼左一兩句咁，仲有插電掣啲聲點樣可以避免？我再同佢講我只係想有建設性咁俾個提議出嚟 (我第二朝六點鐘有個phone interview)。佢又再繼續鬧，仲話佢已經同佢阿媽投訴左 (佢阿媽都識我)。果下真係覺得自己俾人踩到上心口，忍唔住爆出黎，話我已經忍左佢好耐嗰啲嘢 。跟住佢完全失控，話「你咁鍾意訓咁成張床畀晒你，我坐係張枱度瞓囉!」，仲話大家之後嗰幾日都分開去。最恐怖係佢打俾佢阿媽，扮到好可憐咁話「呀媽我俾人迫到要坐瞓啊，我好暈好唔舒服啊唔講啦。」我即刻成個人呆左，上1秒仲凶神惡煞咁屌緊我，下1秒就扮受害者搵阿媽出頭？20歲啦喎仲玩緊啲咁嘅嘢...

嗰一刻我已經知道佢失哂控，然之後我走咗出去廳打電話俾friend問點做，最後我決定咗返英國算 (我喺英國讀書)。兩個鐘頭後入返房已經見到佢返咗上床訓，仲要掃晒我本身係床啲嘢落地下 。屌！你咁撚有骨氣講到自己咁撚慘就真係坐瞓啦 。最後我淨係去咗五日，蝕咗七千幾蚊 (仲有$1000係佢爭我最後都冇問佢攞 )。但係我都冇後悔，因為我知道我依家咁樣一定會開心過我去晒18日。

睇到喺呢度多謝你，祝聖誕快樂!

不了

push

你有無諗過 佢想你擁抱住佢訓？

做得好
不如你嫁俾我

分手喇

有冇病 完全冇諗過你要訓

我唔想 thx

普通朋友

佢想嘛，所以佢先越後越痴線

成間房啲叉電器都俾佢用晒 枱又俾佢霸埋 之前我啲野都係放地下

你係男？
做乜唔問佢做乜成日Book一間房一張床？

點會咁啱下下都咁“唔小心”book一間房呀
佢嬲係嬲你唔明佢想你點呀，死蠢

佢之前有講過有啲得一張床所以唔book得 點知最後有啲又係得一張床 (去之前我留意到有一兩間係咁 嗰時佢話佢book晒 我又諗住我瞓梳化OK 所以我冇出聲 其實我都有啲責任）

條女幾醒，淨賺樓豬七千幾去旅行

笑死

未計有一千佢未還呀 ：/

你都可以問佢做乜咁book ga,
佢book得就有責任安置你點訓架啦

我好似淨係去夾錢 之後冇得瞓都話知你嗰種態度 先搞到人最燥

想聽埋之前果d故事

你睇曬樓豬講既野之後仲會期望條女俾到合理解釋 ?

樓主有無去芬蘭？黎緊一月尾去

吵大鑊嗰晚 佢個point係我喺WhatsApp話過我可以瞓梳化 身為男仔梗係咁講 但係我連梳化都冇得瞓咁可以點 果下真係覺得好無助

靚唔靚先

樓豬麻煩應呢位巴打要求打埋之前果兩次出黎

本身plan左去但係而家返咗英國啦 仲未考試所以要溫下書 有心啦 你玩得開心啲啦

一男一女去旅行仲普通？

呢d唔係叫青梅竹馬

D人話佢想你同佢訓，
但我睇落似係佢想搵你做水魚，
Share旅費lor
就算你話可以訓梳化，
但真係book一間房俾自己，
叫人訓梳化，但人地又俾足錢、
真係稍為有小小良知都做唔出。

真心覺得你唔洗扮大方，
問佢攞番錢，
D咁賤既人，分分鐘係突登揾野同你嘈激走你

創意台

廿歲人仲喊住叫媽媽媽媽嘅女你想佢點唔公主法

八歲嗰時兩家人(下面講嗰啲都係同屋企人一齊)去星加坡玩，我同佢喺泳池游緊水玩得好開心，嗰時小學好興扮lam自己隻手然之後 hi落人哋度 troll人。跟住我咁同佢玩，佢即刻變面扮喊 (我好記得一滴眼淚都冇)，然之後就去我阿媽度告狀。果次真係搞到我好唔開心，上1秒先同你玩得咁開心，下1秒就插我一刀。

Form 2 暑假去韓國，佢阿爸唔記得online check in，搞到佢哋一家要分開座，之後佢喺機場發癲屌佢阿爸阿媽，之後喺度喊。成個機場勁多人望住，眾目睽睽下佢阿爸阿媽又要tum返佢又要一路俾佢屌。嗰時大家都十四五歲。

最近一次係form 6時畢業，兩家人一齊去日本。佢因為行程嗰啲嘢屌埋我呀嗎。

其實每次都好似輪迴咁，去完就諗住以後都唔會再同佢去，之後又冇咗件事，佢又會再撩我去 (每次都係佢主動撩 我又唔識拒絕) 所以今次先咁有決心自己做返自己主動 一個人走返英國

訓同一張床都唔屌佢
佢緊係嬲啦

發誓全部真事

同個普通女仔朋友單獨旅行18日 戇撚鳩

你咁都仲敢同佢去

佢係唔係都係英國讀書， 定佢係香港去？

仲要一間房一張床

你都幾無用，比人恰到上心口都唔反抗

條女一係俾屋企縱壞晒公主病冇家教
一係有情緒問題

以後都咪睬佢啦 當少個friend

你都幾撚戇鳩
賴過野仲同佢去

留名睇下次又一齊去上黎開post

THZ

有一個小插曲

佢book一間房 但係唔知點解變咗book咗兩間 (佢堅持係酒店system出錯) 但係酒店嗰邊唔肯退因為有discount 最後佢死lur爛lur酒店終於退返

如果最後真係冇得退我會主動話「唔緊要啦最多每人分一間多啲位囉」但係佢問都冇問就話「如果酒店唔肯退就要每人俾多一間房錢」原來佢係問我收嗰筆錢已經計左我兩間。就算最後酒店退咗佢都未俾返錢我

擺明嬲你咁多日都唔屌佢，緊係發爛渣啦

我諗住人大左成熟啲㗎嘛 有早知梗係冇乞兒啦

靚唔靚？

其實.......樓主你真係好撚廢

巴打係你基定條女太醜,咁都唔搞吓野

老師有冇教過你長文要換行

佢有無上連登？

男人黎講..你都算廢....

下 造都好明顯啦喎 咁都仲未明

有仲好

認同 除咗我自己一個走咗去嗰吓

植入式廣告

有呢d毒撚幫我比錢 做我隻狗點解我唔使盡
樓主諗住比錢就有閪屌

佢唔止有公主病 仲有情緒病
睇到篇文都覺得好難頂

咁我就唔主動話瞓梳化啦

我睇唔明

真係狗也不屌
分分鐘大把手尾

你廢到我懷疑係假膠

巴打有骨氣 唔好因為條八婆嘅面口影響到自己

最重要嘅問題，靚唔靚？

總之就係佢book多咗一間 冇問我比多一間房錢o唔ok 就已經扣左兩間房嘅錢

總之一句，
你唔好咁蠢啦！
問佢攞番錢呀。
仲有呀，佢一定同佢呀媽+你呀媽+三姑六婆，喊住咁話你好賤，留佢一個女仔係外國，
更甚者，你呀媽會迫你同佢道歉

普通 我由細到大都覺得唔靚

係因為大家家長都識 我唔想令到我阿媽難做先忍

屌咗先算

完全明白你感受 我都試過
開頭忍佢 條八婆仲要扮慘
不過啲人當佢女神 信曬佢
好處係一鋪過睇清成班人

話你呀八婆

呢種垃圾港女唔開佢拖唔得

我阿媽真係大愛左膠上身 話佢一個女仔好危險
雖然我冇同我阿媽講咁多細節野費事煩到佢

聽啱歌

由頭到尾都似想同你訓喎

你而家係番咗香港？

個trip最後你自己去咗英國？

點解會同佢做到青梅竹馬？
定純粹係因為兩方家長識 所以變咗一齊玩？

嗰晚個心已經屈左幾日好無助 聽呢首有feel

樓主個下應該屌9返佢，而唔係由佢

我本身係英國讀緊書呀 返到嚟搵返自己啲friend仲開心

咁應該ok啦

原來真係有啲咁on9既女仔
點解佢屋企可以教到佢咁

一張床你都唔明仲發脾氣話無得訓
人地咁明示，咁無面佢梗係嬲到痴線...

幼稚園同學 其實你咁講有七成啱

咁同個女仔應該反哂面㗎啦

大家阿媽有無講d咩

樓主 點解你係佢發癲個陣唔偷拍下佢
等咁多位巴打睇下佢點癲法ma
仲有 佢出左名 你估佢仲敢蝦你？

我最大聲嗰句已經係話 「已經忍左你好耐唔好當我係你阿爸阿媽咁要成日就你」

我知我好廢唔好屌我

我怕我對住佢 會忍唔住打佢

女方屋企人竉壞左佢 建議樓主開樣避免呢度d巴打中伏

我叫我阿媽唔好理 有咩得閒Skype我先交代

你唔係切咗？

如果條女對樓主有意思
樓主無可能feel唔到

廢到你呢 ..

反面真係咁難

麥浚龍首困獸28
你同佢咪正正係困獸28

俾我會直接同屋企人報定案，然後不合作運動
去旅行一定好多一齊玩既活動，臨去到先話分開玩整9佢都好

條女完全無諗過你要訓個度睇到嬲左

橫惦拎唔返錢，我會寧願攬炒，晚晚搞鳩到佢瞓唔到

老豆老母覺得自己小公主最乖，做咩都幫佢諗好藉口，由細到大都係咁，小公主唔會覺自己有問題咖

公廁臭G

樓主咁忍得, 條女應該幾靚

我飛返嚟開心好多因為有人陪

佢個樣點

咁點解會開頭選擇同條港女去

廢物黎

樓豬個故事都似啦 明顯廣告

佢撩我去 問嗰時係九月 我諗住仲有咁耐就是但應承咗 但係其實一開始話去法國三四日嗰啲 之後無啦啦變咗北歐 之後我話去1-2個禮拜因為我未考試 之後就無啦啦變咗18日

就黎同港女去旅行 肯定嘈哂交

點解唔問佢攞返d錢，跟住再絕交

走咗去之後有冇喺背後屌鳩你
啲人好撚興同第三者講到幾慘幾慘
你自己聽返嚟個版本就剩係得你點唔好
人哋永遠唔會覺得自己有錯
利申:過來人

自己去好過啦
不過樓豬最後的確幾型
如果屌柒完佢先走更好

諗返起當年去LA 仲要去埋迪迪尼 日日都嬲
不過都好分房訓 唔係就變左樓主 忍不住提早返歸

廢物

有就一定有 所以先想打上嚟呻吓 同埋下次人哋問嗰時可以就咁比篇文佢睇

迪迪利自己一個玩我又唔介意喎

顏值決定對錯

你又唔係我梗係咁講...

買個教訓囉當

圖啦垃圾

呢啲女唔屌唔得
你退一步佢就進一步
一定要鬧到佢驚你 先有運行

顏你老母值

我想表達係 我細細聲哼兩句 唔係夜晚喺度唱二爺二野二夜已野

咁除左去旅行你同佢平時相處得好唔好? 定平時同佢都唔多夾

會唔會其實想你扑佢

女人係雞嚟㗎

其實大家平時都好似有代溝咁... 有時真係唔get佢講咩 當然亦都可以話係我問題 老實講應該一年約出嚟食一兩餐飯就算

你寫咁大篇文
都係志在召喚一個人啫

咁大個人怕女人

人地想同你一齊訓啊
而加啲男仔蠢過隻豬

港男係咁㗎啦

做人做狗真係自己揀
你鬧你老母係你嘅事，屌你鬧埋自己老母仲唔開佢波

比死更難受 向樓主致敬

問題係佢有分land(純得意) 同world（機動）...
男人老狗一個人係land 分開玩 唔通同睡公主👸訓咩
個日仲要12月31

但係老實講我自己都有反省 推曬責任俾人喺度圍爐取暖冇意思

我都有個識左好耐既女仔閨密
之前同佢一齊去旅行啦我諗住大家識咗成10幾年
一齊住埋同一間屋都唔會有啲咩會嘈交
點知由第一日去就已經因為一d小事而屌鳩我
例如 我遲左10分鐘起身 但佢化妝化左成個鐘
我起身 15分鐘就出得門
出去影相又話我影得唔好 屌到我仆街
嗰陣時我真係好有衝動 買張機票返香港
但我唔忍心掉底佢

我去土耳其旅行都食左件港女空姐
又係公主病上身
溫室長大
鬧佢兩句就爆喊
話成世人未比人用粗口鬧過（都估到 )

叫佢睇鷲哥

我都有俾佢屌影相影得唔好
我完全唔識影相所以我咪做人肉三腳架囉 比佢自己搞完位然之後我hold住 好啦搞掂啦 到我數緊321嗰時突然間話「算啦都係唔使你影」之後氣氛dead到仆街

閨你老母個爛臭閪蜜

屌 佢都有咁阿
大家都係女 我以為我同佢夾到
平時相處我好就佢 識左咁耐當佢妹咁錫

洗鬼
返到香港再執多次就各散東西

條女實係有幾分姿色，樓主以為有機會屌西

點知換黎揍港女，唔好話我話，你問心自己係咪幻想有d咩事情發生先會同人去旅行

又想慳又要唔肯同床，真係乞衣死港女

叫佢做旅遊雞
邊玩邊搵經費

閨蜜 用廣東話講都係同一樣意思
你講到咁 咁你除左屌我地呢樣嘢
你有辦法救香港？講句閨蜜就係臭雞、愛國黨
唔知你又有幾愛港？

梗係立即交代清楚成件事俾父母聽

先發制人

冇野玩 住就好
除左去lapland

有簡單講但係未詳細交代 走嗰時係香港凌晨四五點 第二朝佢哋要返工費事煩到佢哋

現實真係有咁極品港女？小弟慶幸咁耐都未遇過

佢有冇拍過拖
佢對住外人可唔可以全程扮到正常人咁？
頂到咁多日 係都算能人所不能

我唔會好似你咁散播支那文化

青梅竹馬會咁
你當係姐應該

正常都嬲喇
俾晒signal book埋單人床
你竟然剩係想玩69

其實我係你既話一定唔會走

果時即刻訓半邊床，全程有床訓半邊，所有活動各自玩，好過浪費左錢

但願不只是朋友

我有咁諗過 但係啲錢比都比左 如果我迫自己去晒一定會好辛苦 再講今日情緒唔爆第二日都可以爆

似 亞氏保加症 多啲

咁樣就算支那文化？
咁你有冇宣揚香港文化？
香港一直赤化 你咪淨係識上連登討論下派膠
你有辦法救港？唔知仲以為你有幾熱愛香港

好彩巴打你冇劈死佢

講下你走個陣佢有乜反應

你都似有斯德哥爾摩症候群

你仲貼隻臭雞旅行 你得到啲咩呀

好心你學吓鷲哥啦

肯定唔靚，靚樓主屌左9世

樓主似水魚多過兩人青梅竹馬

勁惡態度勁差

條女有問題就一定架喇
反而想屌下樓主，衰過都同佢去
仲要一去就18日on 99

佢咩u

由細到大對佢一啲感覺都冇 可能係因為細個相處已經唔夾 (例如上面講嗰啲)

別喊冤 別叫屈 別訴苦 在這宗慘案
全賴我忍受 才令你享受
我是同謀 絕對是同謀

見到困獸28即刻正皮

你有份縱容佢

樓主你唔想屌人應該一早同人講

我知道呢一點 所以先決定走

比人踏到上心口你都再忍到

樓主太好人

去到最後咪冇忍囉

諗落咁似樓主做既野

咁都忍到咁耐， 呢啲女都係俾人縱慣。俾碗屎佢食就岩

至撚憎同呢啲世界級港女去旅行
朋友咋你男朋友呀？
男朋友都話焗住要忍你
巴打做得好飛起佢等佢自己一個玩飽佢

條女好撚賤
你就好撚廢

想知留負評果d係咩心態

公主病港女真係好痴線
同佢地去旅行慘過食屎
真係un住腳等其他人做野 雙手廢既

樓主真係廢到無眼睇

做咩開post講我

覺得我廢掛

追埋佢欠你果啲錢, 咁走呢下會型啲

忍到咁多日你都幾勁 2日都嫌多

如果佢之後再撩你去咪再去 屌醒佢 理撚得佢雙方家庭關係 唔可以比依啲港女再縱容落去

佢本passport身分証係邊呀？一陣唔見左出唔到境好麻煩個wow

痴線婆

梗係喺佢度啦...

條女咩樣
係咪典型港女臭西樣+聲

我搵都唔會再搵佢㗎啦 Ching

20歲人仲會扮BB聲算唔算

睇條女下次又好快搵你去旅行
記得下次拒絕同串到佢盡先
依D女唔屌下佢唔得 等佢以為全世界都圍住佢轉

你個topic應該係: 千祈千祈唔好同公主病港女做朋友

絕交啦

屌你老母

標題:千祈千祈唔好同公主病港女去旅行!!!

其實同公主病港女做乜都死

俾啲信心我得唔得...

應該即係用條巨龍教訓佢

就係因為冇教

下次去就同班老死去玩鬼妹喇!

佢咁嘅性格，我估佢嘅朋友會越嚟越少。另一方面，你都幾為人著想。我估佢會搵返你，作為朋友。

你問佢老母拎返d錢囉

老實講佢起碼多朋友過我三倍 但係呢一刻我覺得幾開心

咁你同我唔同啦 你係有feel嗰隻 good luck

我都睇到嬲 不過唔係嬲條女 係嬲樓主點解可以廢到咁

前車可鑑你都仲戇鳩鳩咁去，要怪就怪你自己

Btw聖誕快樂 祝你下個旅程開心愉快

反省緊㗎啦

抵撚死 肯定係死厹想呃閪屌 點知比港女發現

死臭西

其實有錢人同窮撚既世界係咪好唔同?

因為家庭關係而有青梅竹馬，仲要絕交都做唔到，政治婚姻咁
絕咗交屋企人就破產?

利申 窮撚 睇完成篇都唔明

就咁睇佢似係當咗你係佢屋企人，期望你同佢父母一樣咁對佢。但當你言語/行為稍微有反抗，佢就撻著....同呢種人相處，如果佢中意同你玩，久唔久見會唔錯嘅

肯話去得米既機會都唔細啦

完全中晒我嘅心聲 同佢講嘢嗰時成日都要諗過度過 講嘢嗰時放唔開自己

樓主處男無疑
破過處性欲就會變得好強烈
會無時無刻諗住屌閪
同個女仔同間房咁多日都無身體反應
必定係處男

好似有啲唔關事

似係個女仔對你有意思

令我諗起有個識左十年ge fd
同佢去過一次旅行 平時好地地
但去旅行少少野就發脾氣
雖然中間冇鬧到交
但去完旅行 大家好似有共識咁冇再搵對方玩

係咪大家差個落台階?

我唔想搞到屋企人難堪姐

重點 靚唔靚先

其實係覺得大家唔夾
佢冇主動搵我 我又廢時主動搵佢 咁就算啦
所以旅行係破壞友誼ge 熱門工具

極品嚟 樓主幫手食埋佢 唔好比佢出嚟遺禍人間

只係青梅竹馬都俾佢踩到上心口 垃圾樓主

唔好諗住咩有FEEL 條港女絕對只係純粹搵條蛋散陪下 不過樓主都係柒 其實明知唔係有FEEL就帶定睡袋果D 女人係好撚79煩又自私 不過真係要BOOK機票走 但唔係因為條女惡頂 係驚METOO 惡頂冇咩大不了 各有各行當佢空氣

睇完成篇
發現樓主都無視哂嗰啲咩食女comment
放心啵樓主
其實係男人都會ff同女仔去旅行會有事發生
認咗去唔會怪你

不過呢啲女真係好煩
寧願兩個麻甩佬一齊去
又易話圍啲
明明旅行係輕鬆
反而變折磨

覆咗咪又係比位人入 個個post都有幾條小學雞喺度唱反調㗎啦 介意人哋咁多做乜

其實都唔係廢唔廢既問題
係極度自我中心既人
唔會覺得自己有錯
無論你點鬧都好
佢都唔會認錯架
自我到咁再加完全唔理人地感受
咪=樓主個朋友
樓主寧願唔要錢都唔想再對住佢
鬧佢都嘥9氣

同港女去旅行好辛苦 佢話點就點
試過去到旅行尾二日俾人賣甩左 佢走去同佢d frd訓 剩底自己一個係酒店仆街
之後以後都冇同佢再去旅行

從好嗰方面諗, 巴打 gentleman

點解會同呢啲人去
梅竹馬你應該好熟佢脾性啦

青梅竹馬前提係要相處好好，當曬屋企人咁

好明顯你地唔係，只係咁岩幼稚園同班，各自阿媽又識咁解 同果d 疏堂親戚差唔多

同男人去旅行真係爽皮，話一就一話二就二

唔咁又真係衰咗啲

或者你講得啱

巴打祝好運

希望有機啦，不過我都唔敢抱咁大期望

肯同你去已經係成功第一步

咁你走咗之後佢係咪繼續上路?

你影張機票嚟睇下先 有冇男人廢到咁

咪話我自己一個返咗英國囉

佢係問條女之後係咪自己繼續去

咁佢嘅膽量如何?
有膽自己一個去旅行，但就驚同由細玩到大嘅人孖舖瞓

咁又唔清楚喎 都唔關我事啦

條八婆邊間u

廢柴之中你都算勁
1.食仲過咁多次屎仲食
2.比女昆錢仲要比人屌
3.怕老母屌

Btw, 小心遲d比人metoo

兩個麻甩佬去食催情朱古力

青梅竹馬但係又唔frd又要一齊去旅行

睇黎個女仔都冇咩朋友

不過佢咁樣應該係當你係兵咋 醒下啦樓主，唔反抗下次又重覆咁既情況

咪理佢啦，都唔係fd，佢都係想做娘娘姐

佢係香港讀乜㗎

你形容得本來就唔fd咁 唔fd點解又會一齊去咁蛋日旅行

聖誕快樂呀樓主

好撚慘
恭喜樓主脫離苦海
你屋企人會唔會畀說話你聽

樓主 反正唔會fd落去
搵日上佢屋企當住佢全家面數臭佢d野再絕交啦
條女咁仆街 條氣點落啊

點解唔扑 仲諗住有得加甜

no

拍戲咩大佬...

你都係呀

個個post都有你係度

你朋友似係有情緒病
再唔係就純粹係佢老豆老母教到佢咁 由細寵到大

借住依次旅行割席算啦同佢地成家

樓主屋企識埋d咁既家庭真係三生有幸 btw係咪貪條女靚你先會同佢去

我下年就grad 返香港 咁我都想趁有機會周圍去下嘅

自己一個人去算啦…我係uk讀書都自己一個周圍去 你入左坑咁多次都仲同佢去，一係佢靚女一係你同佢關係唔尋常，但去成18日你都冇搞過佢又解唔通

廿歲會唔知男女一間房咩事咩 唔排除佢知你份人咁笠𤓓恰你啦

佢根本當你水魚
貼錢比佢去玩
20歲仲未識拒絕人保護自己

佢都無理過你屋企人感受
你就係咁因爲唔想屋企人難堪為名
就係咁忍要屋企人同自己受委屈
講到尾都係怕事

你講得完全啱 我自己都要反省一下

三更半夜嘈醒人 係我都屌柒你喇
雖然你覺得自己好細聲
第二點早D出發 我覺得都合理

第三點 會唔會條女真係想同你訓
俾我一定三更半夜話凍上去同佢訓

10點鐘叫三更半夜
用一個鐘頭行5分鐘嘅路程叫合理
不如介紹俾你識你應該同佢傾啱玩

唔撚熟就咪去啦
真係fd怕咩同床訓
正常fd點老尷都好唔通真係逼對方訓梳化咩
自問同女仔fd去旅行冇出過問題
樓主乜都讓鳩條女緊係食屎啦
做開小男人角色點會唔恰鳩你
對住異性fd根本唔洗咁gentleman

明明就等緊你主動同佢講同床拍拍拍
畀晒signal你都唔上 畀我都嬲啦

巴打你真係好有心 唔係講笑有啲感動
多謝你有機會一定會去

樓主去左北歐邊個國家？

五日去咁多國家

睇錯 sor

俾我就打死左條八婆要棄屍架啦，你真係好人

其實去完Europe trip會發現london係最好
除左無得睇靚風景之外，食、住、玩、景點、建築物、歷史都算上等，交通又方便
樓主都係留翻係london算啦，同班fd去winter wonderland重好

巴打
求全部GIF 名/CODE/SEED
第一個真係好正

一巴煎撚死佢啦，呢d臭閪港女唔死冇閪用

其實我鍾意食下野行下街嗰隻旅行 （韓國日本嗰啲) 睇風景真係唔係咁啱我 但係如果同想去嘅人去 我去邊都唔會介意

唔知點解覺得係呢d樣

呢個靚啲

條女有冇男朋友 有冇拍過拖

一男一女去旅行唔扑野，我係女都嬲啦

我都真係試過同呢種女去旅行, 又冇得扑又嫌你訓教郁來郁去
DLLM

呢種臭閪成世都唔會覺得自己有問題
覺得全世界要圍撚住佢轉

呢條的確係臭閪港女
但第2晚係你唔啱喎
個個人梳洗唔同時間 唔同房點會約起身時間
我覺得默認理解都係出門時間
不過計落你都係遲3 個字加上時間充裕 佢咁都黑你面就

小心佢返到香港唱衰你
同埋你父母講話你丟低佢一個女仔喺歐洲咁危險

擺明條女性格西到冇frd陪佢去

弱智佬

救命呀

佢嗰時態度真係好差 完全係要交嗌無理取鬧嗰隻

大家非情侶 一樣夾房錢 憑咩佢訓床你訓地
呢下已經眼凸

食人妖？

條女一定好樣衰

原來世上真係有咁廢既人

由頭到尾都覺得係你自己攞黎
知佢咁多往績個底又花曬你都肯同佢去 都痴線

至少佢已經識狠下心腸
希望條女過一排就誠實講想畀樓主屌

冇睇晒成個post
只覺得係樓主想食條女，條女唔俾佢食
或者係條女覺得樓主想食自己，當樓主係兵

點解咁多負皮

求教學

識咗咁多年 伏過咁多次仲敢去 都預咗啦

樓主: weak

當你傻仔水魚咁仲話青梅竹馬

樓主擺到明係終極on9兵仔啦，恰到你盡，要你比錢，床都冇得訓，仲要冇得屌

True

太廢啦, 我一定第三日就扑到跟住佢再衣衣哦哦就打俾佢老母叫佢屌醒佢, 跟住晚晚打機開最大聲睇吓邊個頂唔順先, 你男人來架俾返D 男子氣慨, 佢再嘈就話, 以後都唔同佢去, 佢實收嗲如果佢仲想你屌佢, 女人係咁, 你企硬自己冇錯佢地反而仲冧你

咁佢咪可以大條道理咁話我係搞事嗰個囉...
自己蝕底多啲喎...

2個人唔係情侶 去18日只會搞自己

情侶去完18日都可能會分
何況只是普通朋友

你唔敢做會令佢日後都以為成個世界就哂佢, 你要話俾佢知, 要長大, 唔係就唔會有人要佢， 除非佢靚到成個明星咁, 唔係就收斂吓脾氣

你太怕事佢就會玩9你當你狗咁撚, 睇死你都唔會告佢狀

都係因為有啲嘢我覺得始終太肉酸 做唔出

最後九點正就已經到咗碼頭，傻鳩鳩咁吹左半個鐘頭風... 但係我都冇出過半句聲。

即刻屌撚柒佢啦 咁都忍得 屎都食得

因為你本身唔係咁既人所以就俾人hup到上心口都唔識反抗, 佢就成世人都有人就佢, 你係佢父母面前都俾佢告唔少狀形象插撚哂水架啦, 但佢就漁人得利吞你7 千仲要你之後成為眾指之dick, 要請人父母食飯賠罪, 你應該玩野, 逼到佢自己走, 你有賺之餘你仲唔撚洗再同佢去, 咁你咪嬴家lor, 唔洗係度開post數佢, 佢鬼知咩,而家佢搵條鬼仔風流快活緊你都吹佢唔脹, 只可以自己呻笨

個女仔真係好運

直頭問佢老豆老母攞返啲錢
唔俾就網上見
小公主丫拿

睇完樓主既經歷
有d慶幸自己個旅伴唔係一個咁既港女
途中小摩擦少不了 但都無吵大獲

樓主你都係早走早解脫啦

條女根本係嬲你唔同佢訓同一張床。你依家係曲線話緊佢冇吸引力，人地原本諗住去十八日後有埋拖拍，點知原來你係笨，笨到佢BOOK一張床，你竟然唔提出不如一齊訓，仲不停諗方法想冇事發生。

佢唔癲至係奇跡。

你係咪男人嚟架咁都唔攞返啲錢
貼錢俾人去旅行

樓豬咁撚垃圾

有冇咁垃圾 恰上心口都唔反擊
小心返到去屈你老强啊

佢老豆老母由細點寵佢
聽你講F.2機場果次都好on9
教到個女咁樣
完全唔知待人接物應該係點
就算因為你係熟人先咁都仆街啦
自己人就恰
門口狗喎

就係多得有樓主哩種垃圾港男，先會畀班港女發到圍
上黎連登圍爐取暖完，之後又繼續無骨氣嘅人生
好撚垃圾

點解唔同佢扑野

第一晚已經訂咗得一張床嘅房, 佢咁都訂得即係預咗兩個人會一齊瞓, 會唔會因為你唔同佢一齊瞓佢以為你嫌棄佢所以佢老羞成怒咋? 如果樓主你對佢係有意思就氹返佢喇.

咁串，禁佢係床屌到佢道歉啦

我都係咁話
原本諗住可以將計就計
點知你又冇咁做

燥都正常
期待同現實落差咁大

因為冇家教

上面班連登仔都on9,
係咁話人哋想樓主上佢
依條女嘅性格，
一陣唔係實me too到樓主坐監甚至跳樓。

同埋唔好有屄就屌好冇？
樣 身材又未知，
呢個性格冇頂級都屌唔落囉

做人有返啲要求好冇？

樓主我撐你呀

有類似經歷
用一次旅行睇清一個人都算係咁
呢啲朋友唔要罷就 就算識咗好耐都係咁話

你係咪唔知咩叫青梅竹馬

但你平時無交流嘅咩？唔知佢係港女？
最撚怕同啲麻煩友去

其實佢係咪等左你幾日都無大大力屌佢所以燥底 佢啲態度擺明收慣兵啦

好明顯條女比屋企人種壞晒啦，你又on99所有野比條女搞晒，唔好同d有病既人去旅行啊，命會短幾年，話說個時成日同個frd同佢港女老婆去旅行，短短幾日都巳經好撚難頂而家仲要1on1對住十幾日？

不過無所謂啦，又英國讀書又可以去旅行話去就去，7xxx幾蚊對你離講濕濕碎啦，下次唔好啦

拎返錢啦點都要…

係我就放佢上黎公審啦 廢事各位巴打中佢伏

影低佢訓床比佢老母睇啦

快啲同老豆老母講清楚，打定個底先

如果唔係佢哋乜都唔知到時四老傾掂要你道歉你就仆街了

識咗十鳩幾年都唔知佢為人，恭喜你

佢book一張床，人地女仔做到咁明顯，你都唔扑佢，咁好無面架嘛，落唔到台咪發你脾氣囉，佢係嬲你唔扑佢，心諗自己唔係咁差吖

青梅竹馬，是四字成語，用來描述兒時的異性玩伴，形容男女從幼時玩樂，到長大之後可能發展成為情侶，以及結婚的故事

所以要問樓豬
係咪條女同你講你地個關係叫青梅竹馬的

比曬機會你都唔郁，梗係西啦

你都好勁咁樣忍法
第一日就要屌柒佢啦

喂我地青梅竹馬 今晚我唔理啦 你諗下點啦

雖然佢咁同佢老母講姐
你估佢老母第一日識佢個女咩
佢應該都知咩事 繼而同返你道歉添
去個旅行 個女大吵大架 你估做人老母唔瘀架

而加攞番錢緊要d

cls

呢啲女真係一世無人娶

痴撚線

打比佢老母叫佢教下佢個女

屌，on9港女

乜原來一定要發展成情侶嘅咩!?
我費事用咁多字形容所以先咁講

我覺得都咁大個人 我阿媽都唔會管我或者教訓我
好多嘢都係出面撞板學返嚟

認真我唔落club 餐餐自己煮 一個月都係用二千零蚊咋
個$7000係我暑假做intern自己儲㗎

有圖未

有冇當面屌柒佢

憑實力單身ching係掂既
book一間房一張床知咩事啦 唔通要開到聲叫你插我啦咁咩

痴線 冇西屌仲要受佢氣

自己book 多間房自己訓啦， 再唔係自己走先

想呃蝦條？

走咗幾日啦..

咁問佢拎翻錢啦，唔洗畀面

以前有堆港女同學撩我去
心諗 三女一男
個個掉哂重野比我拎既話
慘過做咕哩

咁醒 哈哈
一班人全仔返而好玩得多

好慘 咁樣無左7k 仲要無得玩

呢幾個月都要勒緊褲頭

公廁臭G重抵屌過條八婆
巴打啲錢DUMP左落鹹水海

去埋= 都係俾咗7K，要對多佢兩個禮拜，少咗時間溫書打機，精神受到折磨，搭車食嘢貴啲 (北歐物價好貴) ，冇同佢反面所以未來要繼續忍+ 呢個post會變咗live

返嚟= 重獲自由+呢幾日心情都唔錯

我意思係早知攞7K溝女叫雞乜都好啦...

都係果句有早知冇乞兒 而家已經冇將件事放係心上

佢係嬲你走左吖 咁都唔識諗

點解食過幾次屎
仲繼續食?

應該以後唔會再搵佢㗎啦 當係人生一個經歷

屌咗其實日後仲大鑊，對住呢條女唔可以用賓周諗嘢

到時日日係街通你講
"我有畀你屌架!!!"

條女就港女
你就戇鳩
幾襯丫

Airbnb個host 實心諗jm9，兩條友一男一女黎旅行唔係兄妹姐弟居然都要分房訓

俾曬暗示都唔識做 緊係西面啦

旅行兵

我乜春都唔做 行得正企得正 可以metoo 啲咩????

我有解釋過，同埋話我聽朝有個interview唔想嘈醒人，所以想喺廳度訓。最後凌晨一兩點我喺廳講緊電話嗰時 (冇諗過瞓覺，冇其他人用緊)，佢出嚟趕我走，不過嗰時我已經執緊野走跟住咪走咗囉。臨走嗰時我say句sorry ，佢叫我唔好咁多bullshit係走就走。

me too本身就係可以任吹
就算唔告你，淨係話你摸佢
你都已經可以令你父母俾人屌

傻仔

咁又痴線咗啲... 最多咪講下我壞話 話我夜晚(10點)喺度插電掣

連個host都頂你唔順 其實睇完咁耐。。。一句到尾。。。你係為左去旅行，你唔同條女去你自己都會繼續去，唔好話咩冇錢，真係咁窮你夾錢夾得咁疏爽？

根本一開始就係條女搵你去，你自己又ff，咪變左好似你都想去咁。跟手頂唔順條臭閪港女就出晒post呻，其實食得咸魚你就預左。你真係想去旅行點知撞正臭閪團友，咪大不了變返獨遊囉。。。搞晒咁大壇野十幾日一個唔該就走，你都致不在旅遊啦

如果你完全唔想插佢電制
睇黎你都知佢個格唔好 硬野黎
不過博一博去一次旅行玩
結果嘔突

得啦得啦 唱反調真係好有型呀 呢度你最心水清 睇通晒所有嘢

點解要比錢？

講得啱呀 每個人都有幾個friend好惡頂㗎啦 最重要都係睇大家點磨合 老實講咁多年嘅朋友最後都唔會想搞到咁

我嘅感受係同一個人相處左10幾年建立出嚟 但係人哋睇到嘅只係我呢篇文 所以話呃蝦條bla bla bla嗰啲 我全部都冇理 同件事根本完全無關

樓主好好仔

個host做乜咁惡？

佢話我哋嘅錢淨係比間房 唔可以瞓係客廳 但係正常用就得 其實我都係一點零坐緊係廳度 (冇房比我入 ) 但係我之前問過佢可唔可以瞓 所以佢就認定咗我想喺度瞓覺

自己都撞過惡頂既fd,只要是旦一邊唔肯磨合同sor既話,關係就可以結束
條超級港女有得上都唔好上,性暗示邊會咁......睇下香港體育單彈,無證據都可以去告你。

樓主你日後咪再接觸條女啦。

11月嗰時一早俾咗

講真我真係唔會再搵佢㗎啦 如果你識得我或者識得佢都知你講嗰啲嘢唔會發生

不過我明白你嘅用意 多謝你

樓主去之前有無ff過有得屌
唔準諗即刻答

樓豬咩都唔出聲既
條路自己揀 ，仆街唔好喊

冇 唔係我都唔會主動話必要時我會瞓梳化

理直氣壯霸撚哂張床我好撚明，完全冇徵求過你意見好似佢話哂事咁，我果次係佢自己都入去就訓單人床，剩底我同另一個frd訓雙人，CLS話咩我唔會同你地啲騎呢人訓，話咩發開口夢咁…，真係吹9帳，前世未見過人發開口夢咩？！

其實呢d人反佢面啦, 睇之前既故事就知佢唔係公主病咁簡單.
同意上面講話問佢拎番錢, 真係唔好畀面..
再唔係咪同埋佢屋企人反面
除非你話兩家人既關係又另一個故事, 反面無咁好

其實本身佢係咪無預你去，如果佢明知係一齊去 但係佢又接受唔到同床訓 點解唔book多間或者兩張單人床 港女還港女 佢係連基本對人尊重都無喎

第一晚同一間房一張床你兩個冇發生任何野已經預左旅行撤底失敗。除左第二日酒店失誤兩間房，之後佢同book一間就知乜料啦，你唔埋單佢半年後搵邊個做爸爸？

佢撩我去㗎...

剩係想知，絕左交未

咁你又真係慘 發開口夢邊有得控制㗎

絕左

真

我只係講個最壞情況你聽je
你又唔係唔知，有D人傻起上黎...
仲有你都講佢好戲
反正屈人唔駛本

臭西港女

强你老母

聽好多呢類故事
全部都係女

垃圾男人冇撚用
祝你一世俾女人騎住

可能佢依家已經度緊成個故事點樣屈你metoo
洗定八月十五啦
依d港女一唔順佢意乜都做得出

做得好

香港地女人扮下委屈月眼淚都唔洗流d仔已經衝出黎護航

利申 試過因為咁一個杯曬全部 老死不相往來

條女做晒主動,BOOK左單床房,天寒地凍,孤男寡女,樓主都唔冇勇氣上佢床比溫暖條女,,條女火好正常

如果係咁我而家已經係監倉啦

哈哈
睇黎將來就算全世界得返佢一個女人
你都唔會搵佢做老婆

咁港女

狗改不了吃屎呀巴打。

有心唔怕遲，恭喜你終於同呢d 仆街絕交
不過希望你將來唔會因為佢say 個sorry咁願諒佢啦

我都比我老婆屌過，痴那線 。
又話我d構圖唔掂乜乜物物，又話cut左d Region on interest. 即係可能後面有座建築物，cut左屋頂少少又嚮度發老脾

嗰個係你老婆 你唔幫佢影唔同你想佢搵第二個影?

洗左咁多錢去歐洲
連少少表示都冇
人地就係夜晚凍要人抱抱

條女book單床房,孤男寡女,天寒地凍,你都要訓地下唔一齊訓,好唔尊重條女囉

知唔知佢而家點

一定唔會 對自己唔住

但有冇話無左你唔得定無左你仲開心果d
如果係後者真係可以bye9bye

呢啲青梅竹馬好恐怖。
同佢做fd係念在咁多年朋友，想絕交但又考慮到兩家人相識，日後會好尷尬

我個fd同另一條友又係由細玩到大，但中學畢業前病公主病果個成日踩另一個又廢又點佢做野，又成日想拋底佢自己搵其他人，去旅行又要求多多，自己唔鍾意就要8個人一齊遷就佢。

真係cls，做fd又唔係，唔做又唔係

有朋友成日叫我去旅行
但我次次都唔想同啲朋友去

去旅行就好似同居一樣
去個幾日全程就係同住佢地
一有啲咩睇唔順眼實出事

所以一有人叫我一齊去旅行前
我一定會先小人後君子

每日最少某段時數後先醒
唔追行程
唔會幫人影相

因為我去旅行為左放鬆
屌同班仆街去旅行慘撚過返工
為乜
係咪

我知佢日日都仲係ig度post出十個八個story (我冇開嚟睇) 咁佢都係志在要話晒比全世界人聽自己去過邊度邊度咁姐 開唔開心真係唔知 老實講真係完全唔care 完全冇諗過佢會覺得內疚/唔好意思嗰啲

你真係明白我呀

所以都係最鍾意同屋企人去 佢哋會就晒我 (我係屋企最細嗰個)

咁睇黎條女無左你一個人都無咩影響

可能當初叫埋你去只係想有個人做阿四，又可以鬧下咁

撩你一男一女去旅行
仲要單人房
做到好明顯係冧你啦
你應承去, 去到又當佢只係fd
佢當然覺得你玩緊佢

我都唔會同屋企人去
老人家太煩
只會同女朋友去

唔知點解釋 但係你講嘅嘢一定冇可能

條港女係你朋友都好d呀，有咩唔岩咪分開行
呢D時候最好就係做無賴，大字型死都訓起床到唔走，至多一齊唔訓
我有個港女家姐俾男朋友寵壞曬，我成日大聲直接咁屌7佢，我唔係你男朋友，唔好諗住我要tum你。呢D人屌極都唔會明，唯有等佢老左既時候連男朋友都唔寵佢先會有機會改變性格

呢幾日喺呢度俾人鬧我廢都鬧得唔少啦

同我講嘅嘢直情一樣 我都有叫佢唔好當我係佢阿爸阿媽咁要就晒佢 不過佢又唔係我家姐 佢公主病想點我都話知佢

慘，所以我好明你
最扑街係佢地永遠唔會檢討下自己，同佢講多幾句又會覺得自己好委屈，搵個籍口出黎掩飾自己自私既性格，仲要搵平時寵佢既男朋友傾訴，搵人認同佢
呢D人點屌都唔會醒，放棄啦，唯有等佢自我醒覺

身同感受。同港女去旅行不可1不可再

癡線 自己有錢去旅行都要畀人屌
得喇知你窮ok?

其實唔好介意 你地兩個都唔係好得去邊 你都好柒麻煩 次次搞到咁盡 9點船 45分先出發都好離譜 如果個船主真係提早左出發咪死

樓主知佢爲人 仲敢同佢去旅行
平時見到佢都應該知佢咩性格啦

我記得有個小學同學對我咁做過
上一秒玩得好地地下一秒就插我一刀之後我完全沒同佢傾過計
之後果時仲上網打機佢同我講sorry我都未理過佢，因為呢D人根本就唔值得做朋友~

咁都叫上左一課 唔係無得著
依種人最要面 所以點頂都會一個人玩到尾

我冇話過45分鐘先出 係我已經預早左半個鐘頭出 佢仲要屌我點解唔再做一個鐘頭出 你可唔可以睇晒篇文先講嘢?

同埋係九點半船 我自己較八點鐘鬧鐘起身仲唔夠

佢同你講sorry都可能係扮吓嘢